[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (52)

正評贏大錢

咁撚慢

整多2c 先啦

又慢

格流整多球好嗎

10000 雙個個巴打

仆你個臭街咸美頓

又係你

嘻嘻

入多球咪全大加雙

格狗快啲開埋上盤啦

可能4:0 呢

些仔唔入比人入啦

1:3都得

4:0收多注

1:3更合意

咸仔，1粒，你得架

浪

我幫10000 雙 巴打 加持

入乜野，都冇波

浪流哥斯拉格

上上上

比多c 我啦

幾角now

上

唔忍心
幫手叫多球比雙數巴打

屌你d c呢

角細咗可以叫麥麥送加大了

格仔比多粒啦 唔係我真係流浪架喇

入呀

又差1 c dllm

-1,-2

些仔紅左
主比人入3粒
跳了

FT 0:3 7c

屌驚得滯補左飛

IU 又唔交電費

10000果位巴打

我jump了 再見各位

輸左四百

挽留

今晚同聽日都冇波賭lu

對家紅左
都可以比人入2粒
主隊 真係廢隊

3.5細

聽日全日冇波賭 點過呀

格仔入多球我收1700

好波
輸第四注了
個天聖誕節都係玩鳩毒撚
jump了

我睇live睇到忟
屌你老母咸美頓

流浪3-0
咸美0-1就好
唉

平安夜都要輸半注入球大

咸仔真廢

平安夜做毒撚之餘仲要輸錢阿屌

單身加賭錢加平安夜等於想死

無撚得賭了 lol

買聽日s1

重心一場

24/12 些路迪 -1.5/-2.

終於連到酒店wifi
細波角細下盤

有無人知去台灣買唔買到波？

要用電腦先買到

角細 收錢

今日三場角全中

冇人

冇波賭就冇人啦

merry christmas

聖誕快樂

其實聖誕節係一個損人不利己嘅節日
又冇波又冇馬賭 澳門又多人

直情要取消聖誕節

唔知係唔係人越大 越覺得冇節日氣氛

重點係冇女

聖誕快樂！

聖誕節快樂

冇球又冇馬賭典算好

出埋聽日後日角球水先

堤格雷斯 9.5
噴射機 12.5s
洛格倫 9.5s
曼聯 11.5
車路士 10.5s
阿仙奴 10.5
李斯特城 10.5
般尼 10.5
史雲斯 10.5s
候城 10.5s
紐卡素 10.5

有冇重心啊清

冇
我自己會小平注推

乜咁快就睇到買邊隊,我仲以為要好似馬仔咁睇好多野
btw有冇教學

我輸到仆街 大家唔好跟

鳩買

堤格雷斯same
想大注但冇去入錢

陰公 咁多場得一場same

其他未睇

買到用酒店wifi

嘉欣Bb 聖誕快樂

我已經上嚟mark低晒留係度嘅手足恥笑

Ching你做咩事

咩話 聽日番工

系 禾刀要返

走開拉毒撚

今日去左邊行街

聖誕節上波台 祝各位手足贏大錢

返工

單身節快樂

派我

事後講聲快樂就得咩

g持

又話返大陸

唔見銀包牙Ching

同埋係聽日😁😁😁

聽日果場墨超超幾點先可以賣飛架

唔想聽日一早起身呀

利申屙現上盤

幾時開翻

26號嘅 0830
唔係25號嘅0830 wor

屌喇星 中伏

決定同手足傾下計

咁聽日咪無波賭

人生有咩寄托呀

禾矛女巧珂蓮

有都無用 訓到豬咁

摷醒佢啦

有女多好

算啦 今日行街行到到攰

潤我依d冇女的毒撚

i know that feel bro

想問下巴打們

#字點樣打

#

井

廿廿

些角細又中

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

出返去先

乜9牙

波post 十連

有冇聖誕老人派禮

7 P
1-2-7-8-11 QPQ

Gunnn,人少少易中啲

高蛇外地馬都屌

好似中晒頭4

跟左7p

跑咩

頭4 好似係1-2-7-8

有冇8p

咪講左1-2-7-8

利申無睇電視 唔知洗唔洗影相

要影相就係

馬會app話1-2-7-8了

高蛇

高蛇俾多場當派聖誕禮物喇

屌有外地馬

有型露比

傑志-1/1.5

邊到買

好靜

洗左好多錢阿錢阿屌

肥雞

好撚攰啊屌你尾

聖誕想自己出街都唔得，只有200蚊

拎黎聽朝博多注讓球啦

聖誕無街出毒撚恥笑LIST 笑到下個聖誕 帶給你們歡樂
1. 天龍蟲蟲
2. 糖妹隻兵
3. 變身先
4. 鼓沺專家
5. 屌黑西專員

( Show Blocked User - 帶劍過兒 )
扑撚左你 又笑毒撚

聖誕無街出毒撚恥笑LIST 笑到下個聖誕 帶給你們歡樂
1. 天龍蟲蟲
2. 糖妹隻兵
3. 變身先
4. 鼓沺專家
5. 屌黑西專員
6. 鹿車
7. 天狗(已被打死)

好難唔笑啵

唔通我有女，但冇錢出街又話你知咩

琴日自己一個係屋企打左2次飛機 之後去左天耀買消夜吃

笑左

係毒撚怕乜認牙on99

就好似嘉欣是神一樣

我愛嘉欣

話角細就角細 角大就角大

最近好黑 又燈左傑志

奇c牙

5p仔

唔通一陣等天黑就同女出街又話你知咩

金晚公司開party 收到wind有女又有好西

波post個個都多女

黑鮑

屌 唔想彩你

做撚到9咁

好撚攰牙

死左佢啦

死左莫b會好5開心

好耐唔見莫b

蟲蟲返緊咩工

佢食緊女

屌緊女仲上水咩

正食屎狗莫b

狗工

帶我

聖誕返飲食有無同行

豬半姐

me 但無乜野做

走啦無波賭吖 班球星要去屌女

各青可以討論頂墨超

😞

屌你老尾

Easy la Diu

做撚到9咁 仲要比人西

come find me

準備爆你條女出來

建議一齊番

嘩，我都做撚到仆街

7點又開工啦 屌

我0700-2315

又係飲食牙？番邊到

Ky 有無比水

屌你 你叫ky嫁咩

對...對唔住 求水起機

一齊叫ky神🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

ky神

我1600-0130

收聲😭😭😭

但諗起陣間有女就好期待

過份😭

願肥婆與你同在

Ky神

牙門

Ky愈來愈多信眾

ky就愈強

唔係飲食號

番咩牙

物管

訓撚過龍冇買馬

又要開工

吊梨地 靚女泥

12-11
平時lunch 3千生意
聖誕萬五

元朗cp3?天水圍 Allen 🤘🏻

哈哈 大家都要返工

收聲la

準備番工la

以為好多都職賭

諗梗買支p90比自己好無

馬記mp7 $950好吸引

我飲水同你

我

認真

？

出糧即買 二手

二手

55--

一手甘貴

我上網睇，一手p90 $989.59

幫手

14xx

返工啦你地 係到講經

返工內容係鳩嗡

顏射你

仲請唔請人

閘住反彈

樓上生性病
樓下輸清光

已經輸曬唔怕
樓上年年聖誕都無女

------反彈線--------

有冇人玩命 直屌cf客勝

------時空穿梭線------

好撚眼訓，又未走得

------時空穿梭線------

我仲hea緊 坐緊睇客

唉 屌 發現個EX有新仔 仲要去左旅行 好揪心

我就坐office中

我都見到個EX去旅行喎
你個EX姓咩

相認

咪玩 好撚SAD

聽朝9.5細

認真，佢去大阪

😂😂😂👍🏻👍🏻係咪叫公孫止

不了

我個個名古屋

有冇圖

好撚悶呀

挨埋今日就可以馬拉松式屌球

比佢BLOCK晒 要問FD先知

爽牙

巧撚柒悶牙

買撚左粒大金莎同個即影即有相機覺得自己好撚cheap 最後1500博聽朝半大
同角大算數

無買禮物比奻

唉 屌

屌咩

各位手足聖誕快樂聽日一齊再屌波

終於放監 啲燈飾年年都一鳩樣唔明有咩好睇 行兩行又影兩影 屌你老母閪

Diu

支持

聽朝七點半先買得波 怕起唔到身

電話投注

不了 唔識用

屌我都覺

成班毒撚

冇波買慘過食屎

吹牙

好想吊。。。。。。

正 岩岩同女玩到宜家先返屋企
唔知8.30波買唔買到呢

偽毒

可恥

奇c

仲有兩個半鐘

有冇角球水

9.5small

是日角球燈水
阿美利加9.5b
噴精機12.5b
阿德11.5s

轉運了

想買客晉下盤角大

投注就話有模擬姐

聖膠完轉運第一擊：
老虎上盤

兩隊咁耐冇開半大 買小小先

係咁回飛

高登個apps更新咗仍然轉嚟轉去都係果版

場場尾盤都係1.66 1.67 1.68 悶唔悶d

馬會又話基格納唔出

半一

要客？

球探冇陣睇 姐係有冇出

轉盤

客客客

半主角大

LiveScore 話有

角細

有出

識買一定等高水互射12碼買主晉 客隊班契弟射12碼

莫巴今場買左咩呀

1c

1c要冰封了

見你不了就比個半7全8你啦

主隊㩒住屌

Corner freezed

我覺得客不敗

主客隊橙色？

自 客隊橙色？

煮橙

阿美利加

飛機任意球
不如砍

上呀下盤

韓仔第6台都有播

2c

阿美隻左翼出波幾靚

第一隊入球 堤格雷斯
快買

試下瘋狂刷角

主落親底都砍得唔靚

毫無入肉攻勢

老🐯

有無link

同意

試下是但比球

一隊攻唔入
一隊等贏

一貼link就大家都冇得睇，而家又冇pm，一係你留個email

5c

留telegram再比得嗎

a1a2a3o1o2o3@gmail.com
唔該巴打

無啦啦爆角

半客呀喂

上場射失果粒12m係咪好應該今日射返呢

9.5細無啦

似開半和

等下半場先再加注買主第一粒

主屌打

Send左

比啲信心

刷角未

9.5大無啦

我冇用telegram，你開個新email好快啫

主隊好努力客隊

Ok

上盤

半大死左

麻煩刷角

半細咩水

0:0完場ok?

痴線中圈位刷c

9.5s jump

全9 ok ?

差啲半7

不了 要爆角

有排捱😂

第一隊客

第一隊冇入球

10.5 大

半場開哂115 125 是咪引人搏大

利申 比佢引到了。。

半6全8可以嗎

主隊連入兩球好嗎

半6全12

刷夠13先好停

7c

8c

14.5 都仲想追🙈🙈🙈

9c

角球請勿追高阿巴打

咁刷法⋯⋯

洗唔洗下半一開瘋狂擦呀

次前試過 一入就停c

10c

10C

第一飛中

11c

10.5 cashed

9.5cashed

16.5s

想入都入唔到了⋯⋯ 屌

9.5/10.5 all cashed

12

Cf

11.5

買唔到

垃圾c

客隊頂撚住0-0呀重注左

屌 想入多幾十15.5 都無機會了

8分鐘 6c咩玩法

13C

14了

咁都唔入

唔撚比人買屌

門前失機

13

客隊認真刷起上黎咁堅

20c不是夢

阿美？

等睇cf贏

果邊-4度 應該熱完身啦

食左個足水9.5大
即反手買返個17.5細

又係賽後你點睇時間
客隊要入到波先有機射12碼輸
刷角=入波
呢條定理連 連登仔都知
所以一定刷角

14

刷多5角

賽前9.5 大買得太少添

天狗巴又中

Same ⋯⋯ 平時盤都係買200-400 角球買200算大 買左180 9.5 大 跟左天狗巴打

主瘋狂博12碼

瘋線

客fg

追多左幾十18.5⋯⋯忍唔到手🙈🙈 19.5⋯⋯ 都係不了

星期日 1
堤格雷斯(主) 對 CF 阿美利加(客)
角球大細
細[18.5]@1.63

即場 0.5/1大

15.5 果陣想買又封 屌佢 依家停c了

應該補好耐
係咁訓地

等返個17.5高水先

上半場嗌刷角
而加嗌頂住

停下c先 刷夠啦

30分鐘唔信開到5個

下球客

唉 唔跳船了 希望19c完 比我贏多幾十

睇到各師兄弟歸位就開心了

過完性誕 大家就會返來囉

最佳買走地角細既時機就係連角之後靜返落黎既時間
補多少少17.5先

角球雨未

客ng ar

主要係無波賭
悶左成日

cf真係好廢下
不過又好想佢入到一粒
之後可以買12m

home 1st g

白痴 一粒都無

應該比人入
咁近

堤格goal

一陣有澳職聖誕快車

fake.

Fake完就

留意返 決賽唔計作客入球

diu

Fake..

Fake

有水就好

好彩

fake完

詐糊

角球雨未😭😭😭

都唔知客博12碼做咩
都炒咖啦

頂 高蛇fake左

唉 買無入球算
收番個本

停晒角 追角大果啲喊晒口

下盤頂住12碼贏埋

0即場
0.5/1大
客fg

停c到15.5入大

休息左一日
今日波po大勝日

角大戰勝歸來日

獲利回吐feel😭😭

冇分作客入球？

無

上場唔係1:1咩 如果無分既話 點解客晉咁高水既

扑勝day

因為主隊有主場優勢

因為客隊12碼廢

Ac米蘭夠高

洗唔洗差成咁遠啊 唉Molamola 😭😭 要回吐番幾十喇

堤格

2隊都7下7下
差d入又唔入

唔入都比下角啦好唔好啊

主fg 玩撚完

堤格雷斯 9.5
噴射機 12.5s
洛格倫 9.5s
曼聯 11.5
車路士 10.5s
阿仙奴 10.5
李斯特城 10.5
般尼 10.5
史雲斯 10.5s
候城 10.5s
紐卡素 10.5

死撚哂

巴打要左咩中位數

第2場又對左

刷角

轉盤呃人買老虎

10分鐘7角
跟住20分鐘0角

15c

角球

唔好下下信賠率同盤 由其決賽

又接實

屌 想買15.5大就第15c

頭先角15.5 想補飛
心大心細
結果

16.5 17.5 18.5 比角呀

攻勢 射門 全部 55波 讓半一

9.5 11.5 12.5 17.5 18.5 我都係放棄

堤格雷斯主場表現不俗，但以近期走勢來看，今仗關鍵戰於主場上演，對他們來說不是完全佔優。CF阿美利加今季作客未輸過，相反堤格雷斯近6仗主場只取勝和負各二。在基格納難以候命下，料CF阿美利加可小勝1球，奪得第13次聯賽冠軍，慶祝聖誕節。

仆街啦

一直想入16.5 b
買極都買唔到

仆街 岩岩按錯買左18.5大

0-0到完場好嗎

皆大歡喜唔好傷和氣

射12碼先分贏輸

12碼即場
主晉999999%

直接12m??

Ys 15.5 果陣都想禁 之後到我可以禁果陣就17.5 之後咪仆街囉！

建議唔好賭

係囉有無加時

莫巴咁暗示係唔係客晉

堤

係囉
會唔會係世紀大騙局
個個諗住客12m廢 買曬主
之後

啱啱見主晉升番少少入左添

最後20買左0.5/1
另外買哂角
無得賭

唔係 建議姐 佢今年100週年 照道理就會慶祝下 但佢啲12碼.... 不了

8分鐘6角 你依家4分鐘3角有咩問題 刷啦屌你老母

週年通常柒

rc

Eat red card

主rc

兩睇啦 我就重鎚左客半一盤

屌你老母仆街墨假

快手客隊3連角 4連都唔介意

輕輕一注打落客晉到先

訓低攬腳 抵食牌

波po全勝日

今朝先到轉半一即刻重注下盤

好似頭先有份屌波既都唔見有人話要輸錢

補時補幾耐

主隊唔攻了

主隊換人戰術
應該0-0了

要加時？

唔知有無醒目仔買老虎盤

FT

又輸錢

輸20即場

加時冇入球得1.57
協議12m?

贏50角大

阿美利加 不敗ed

0:0 FT 15C

本身初盤見平半想買主。。 之後訓到8點2 醒左就跟左天狗巴打買角大 再訓醒已經半場

頭場輸哂

大家跟我叫莫巴 莫巴

屌你老母墨假日假澳假角球真係世界級

14c之後乜柒都無
係叫做客隊開多角

食兩注角球

户口結餘99.9

1.9突然上番2.2

客1.59

輸鳩曬

🤔

因為你呢句 我買左10$客晉

點解依家客晉賠率會反超主晉

主隊臨尾紅牌？

主紅呀清

打多個?，

客晉派錢？打多一個30分鐘

客[+1]
9.5b
半大

咁我依家買番10$ 主晉 我咪贏撚柒硬

戒賭啦

輸左咪屌

True??

oic

堤格雷斯

今場贏果d推哂落去跟天狗噴射精12.5細

用屎眼睇清楚啲啦清

老虎仲想攻

10$姐 唔補主晉喇 訓多陣要做功課 贏多d

係咪有人叫me

早兩日比我用十蚊絕地反身贏緊九百幾

戒賭不了

細細注no goal玩下
100週年應該要做下大龍鳳射12碼

莫蛇好波

真刀仔鋸大樹
求水

有冇直播link

早晨

收到即刻底褲都按埋落去

Gun

hi

Up咩春？加時唔係30分鐘？

邊條仆街話直射12m

莫風紀你好

我都信錯左條仆街

即場冇波入@2.15

goal左了

0:1

肥g

即入
未買客下球呀清

好彩細細注

比馬會呃撚左300主晉

秒入

真係客晉

Mola mola

10$客晉 想gel⋯⋯

師兄想點

一買即入

1.98入左客晉，見佢回到上2.2嚇死人

屌, 一早唔撚入

我買緊

買左加時即場和

屌買撚錯咗堤格雷
有咩理由主隊擺下 客隊擺上

主晉
無入球

戒賭 都要驗埋眼

hehe我代馬會多謝又捐錢做善事

無入球一買即入

咪害人啦

提格雷斯反cup

me too

Me3 sorry bro

下季啦

嘿等我變身先

無入球

再追無入球

me4

想入多注客下球
岩岩買緊入左

1比1pls 想睇12m

堤格雷斯反cup

同求

不了

啱啱買左無入球

噴射機。。。

衰多手

屌 10打10

客rc

Away rc

1:1 pls

莫b出水我要跟

仲有幾耐完場？

1比1pls

唔通真係有12碼睇

20分鐘左右

Home 仲要補時先換人黎

無入球練心臟

12m既一定買主 客隊唔撚識射12m

見紅牌就買少少主第二球先

西布朗 查內爾。。。

啱啱買左無入球但早前又買左主晉依家心情好複雜

打交

已買
麻煩12m pls

打大交

主晉

打架打耐d

爛仔交

痴線
會唔會腰斬

留力入波啦堤

唔會啦決賽

好似好精彩 有link

好喎

1人1張紅啦
9打9

仲有幾耐
我個網無show時間

真係

又兩rc

105+4

9打9

我把口臭到

屌奶 紅牌3.5大

嗌個1比1好冇

不了

0-1完場都不錯

中美人D EQ真係好低

105倍

幫口pls

紅牌大

我想睇3:3紅多d

1:1完場

傻啦
跟劇本演戲姐

9打9
狗咬狗

集氣

2隊都幾火
應該有下球

主隊好撚垃圾

係咪補時上半場都未完

無入球頂住

少左4個人之後
球場既空間大左好多

咁小人踢真係好正

係
已經114分

打左10分鐘

馬會冇入球一下回返上1.84 是唔是仲有一粒

馬會都撚緊小左人易入定難入

9對8

買左無入球 加時加幾多

仲有15分鐘

場上9對9

快些快落

走撚死人

主入番球得嘛

比球12碼客啦
想睇唔入

媽啊 前日輸1皮雙 而家追返啦

顛佬。。。。

呢d 真係運

個球證出球場會唔會比人打

主ng

個場好少人

Any link?

阿美冠軍頂尻住，追數靠你

留名

賽前傾掂數話要射12碼但客隊反口🤔🤔

主隊入左會唔會準備打過

1:1

1:1 ON99

絕殺

主晉 ！！！超高水！！！！

嘩1:1

兩分鐘都頂唔住 仆街啦

屌
正蠢撚

又可以all in MU了

cls 坐過山車咁

都話入梗

主晉?

痴線咁都絕殺

屌 12倍主冠 得返1.8

主12碼要10$

博12碼梗係啦 唔通12碼都開12倍比你咩

即刻補兩舊水主晉 上呀

姐係咁講姐
你輸好多咩

絕殺左我50$

墨假真係假架

堤格雷斯
終於到真．12碼大戰

補唔補番客晉好
主晉1.98入

12m買返主囉

莫蛇講到一百周年有大龍鳳
真係有

搞咁多野 其實都係主晉

主隊win啦

馬會今日唔開呀？

12m 老撚都唔買cf.世界級12m

買左主

當全世界都咁諗 佢就會WIN 12M

比人絕殺得 不如輸返12m佢

落街諗住入錢 閂左嘅

好似開12點

唔會 佢地真心世界級

有無link想睇12m

最後一注客晉

絕殺左我10蚊

Cf有6倍就屌100落去保本

1:0 12碼

我冇講過

不了，大把波買，點解要買依場

果個係莫巴

1:0（12碼） cf not in

Cf第一下就miss

你是莫b
莫艾誠是莫蛇

cf missed

cf miss

12碼1-0cf miss

龍門搵個頭頂住個波

Cf表演12m

cf真係世界級

救得幾靚

2:0

博下大雺先

12m 2-0

支持 劇本波

你吃屎 你新會然 ?

6倍即保本

User name

贏左今場啦

Miss 2

又miss

又炒

cf d 12m笑死人

Cf miss again

Cf 真係12m 7到

客隊

食屎拉cf

我呀媽射12m都勁過佢地

客晉呃錢

邊個先係莫蛇呀 大聲d

岩岩加時補左注主晉4倍

3:0

HO BALL

Cf射完都識笑
呢場大家袋袋平安

又唔提下我

3:0 啦 屌你cf

贏咗啦屌

100週年實記得啦，咁柒

10蚊 19倍

3:0收工

一球都唔入

3射3失

一球都入唔到 cf

唔巧意思 莫大蛇
細路仔唔識世界

on9波

講個笑話比你地聽
CF阿美利加

痴線
點會廢成咁

笑4 cf 12m 冇球入

痴線

好撚智障，琴晚去馬會買咗主勝，輸拎左
求派
利伸：冇馬會acc買唔到即場

玩下姐 輕鬆d 啦

睇岩咩 又要追數

9倍主晉 fatfat

第二球射手識笑

算啦 贏左下盤（重注）+ 主晉（中注）
輸no goal同客晉 細注

不解釋

雀屎

世界級十二碼
主晉

嘻

屌你老母角球輸咗700蚊
加時買主冠軍
好彩119分鐘追和
最後輸100，已經好滿意

係咪派

贏個lunch食下

派未

跟左加時和波 下盤 追平番琴晚既數

狗會快派錢 陣間落街屌女

嘩，好撚勁 求派

小妹想你派

叫人介賭果啲仆街
戒賭啦屌你老母

岩岩起身諗住買主晉時 已經1.001

一陣果場角球盤開到12.5 13.5 16.5
買角細當收息

Cf 12m果然真係世界級

決賽唔會和

個個貼事後
我又貼

有綠人

求派

我又貼
9397 26-12-2016
11:06 冠軍 墨超首階段季後賽
CF 阿美利加 @ 1.06 $10

$10.00

多謝曬 cf
希望你有多d 12m射

唔明點解次次都中

所以我輸銀咗

21世紀仲有人會買CF入12M

個個買主贏 個個執到笑

世冠盃買左

個個事後我都事後先

我都係

主晉有成1.8咁好分都買客

唔係e場

第一個留名放完紅假派1000

lm

LM

Lm

派埋好嗎巴打 100都好

meme

Same

Im

波post幾時個個事後冇人屌
仲要on9到話人post你又post
唔講以為post有錢執

球童保特

找卡數同路

莫巴唔好派我都得

不如講下一陣場澳假買咩

可惜早買
仲要頭先0:1 果陣淆到

咩唔好派你
係根本唔係派你
係度扮偉大

呢句真
派都唔派唔到佢
但澳職水真係要跟貼

唔好踢爆啦

主要都係求下一場

莫巴依排氣勢如虹

一定死跟

我唔識架 純粹好運咋 十賭九騙 唔好成日依靠tips 信下自己

依排黑撚到仆街

買上盤開下盤

買角大開細

買細波開大波

黑撚到唔信

澳職 找卡數x老鼠

莫巴不如10個100

同意 獨樂樂不如眾樂樂

you are not alone

不賭系列
噴射機
悉尼
屈福特
車路士
西布朗
李城
般尼
史雲斯
曼城
紐卡素

自製平手盤

貧巴

貧巴出手了

有無手足支持莫巴將派1000改做派10個100

G持

支持兼留名

原來我買錯隊 本身諗住cf買左提格

我希望我地既誠意打動到佢

咁又對第一個巴打唔公平既.. 加碼就最好

支持
一早有留名

10個1000

都好

訓身G持

講咩公平
講公平既話就唔應該加碼

莫巴睇緊我地有無誠意
請盡快推爆呢個po

莫巴請你賜我地10個100

想食返餐好少少

睇黎雀屎大船

餓左兩個星期 想食飯了 莫巴

請大家以後叫我結衣bb

莫艾城

有衝突? 都係佢本人決定

點聯絡

嗚嗚 想有人派我

你地同球童巴拆掂佢 反正都係等放完紅日我叫我秘書入比你地 最好銀行 驚佢唔識

佢決定唔加碼
玩完

秘書

球童可憐下我地

都無得pm